機場要去

傳單亦要派街 播映會都要擺
越血腥 警狗越解釋唔到既要印曬出黎
打人警狗啲樣要放大痴海報